用轉數快比人呃錢追唔追得番

如是者,我係超級大傻仔,有冇人試過,報狗拎唔拎得番?

起碼搵到人
FPS入銀行

搵到個人 再告詐騙

報狗，詐騙，凍結
可能係咁

有銀行NUMBER亦大把機會捉唔到人

咁點算

點呃法

就算擺明呃你，同埋有對方fps都唔一定捉到，因為個陣去報狗話fps唔一定係link銀行，所以有機會追唔到資料

但如果有時間咪報左先，捉到就捉到，始終唔做唔安樂

呢D case同對方講會報狗通常會比番你

最後點....不了了之？

多數係，唔係有咩計，一係你引到佢出黎唔係佢地都冇計，報左先啦，有證據就俾佢地，都叫有個希望

當買個教訓
或者搵人起佢底
再自行解決